所有要返星期六既工都係賤種狗

我係

巴打你返咩?